龍心今次大撚獲

一開始連登仔以經預計到龍心嘅下場就係離唔開條女
以家終於到龍心拍片要分開
但條女最後都話一世都要痴住佢
今次龍心真係玩出火
究竟龍心嘅下場會點

大家想個結局係點

成廿幾分鐘搵撚睇

龍心今鋪GG了

Wfc

大j個樣好似一舊水

睇最後兩分鐘夠啦 笑到gapgap聲

大概係 龍心話頂唔順 至從大j 出現 佢啲片好多dislike
以前從未發生過 同埋龍心話同大j 一齊好難頂 經常侮辱佢 激9佢 所以今次一定要分開 令大j 自己成長

真係自己攞黎賤 學人收徒弟 仲要收個顛
以前玩吓鬼妹咪算lor

努力阿大j 唔好離開龍心阿

打手 幫個on9上位真係咁好搵？

條7頭撚有錢請打手咩 想睇佢仆街咋

想睇佢仆街就叫人唔好睇佢片啦
幫佢賺view咩 睇佢片都係幫緊佢
唉 咁多on9

hi

速龍：如果佢咁都唔離開你呢！？咁你就千祈唔好離開佢喇

個小小錢咪比佢賺lor 攞撚得幾多阿 條女一世痴住佢都夠佢仆街la

* 已經
* 而家
* 黐

佢仆街了

扑野backup

佢上傳得 就係想你地睇佢 點知真係咁多連登仔都睇 屌 個個都無腦嘅
做戲都有得做啦

開Adblock佢唔會有錢收

Thx 下次會打返正確

屌埋 仲想走
冇機會了

龍心要準備步入婚姻墳墓

我估轉頭又出片屌大J

講真 依條女跟本無可能飛得走

小明BB

好期待龍心同佢分手 跟住條女發癲一獲熟

斬尻龍心啦

幾撚多個VIEW佢先賺到1蚊呀ON9

痴媽線
大丁真係好樣衰 又痴痴地線 又喊又笑
前幾日先幫佢含完撚 而家就飛人
好好笑

其實佢正職係咩
睇佢屋企都唔錯咁

咪拍片囉

school days 鮮血之結末

你唔係咁天真以為拍片無錢啊嘛？
人地搵幾萬一個月

以前夠有條豬扒啦, 咪一樣甩到

今次有無毛睇？

好似收留番
仲有含手指睇

龍心個人根本無道德底線可言
之前一無女大j 龍心啲View跌左勁多

我就唔信龍心咁快會飛佢
一定用到女大j 盡一盡先飛鳩佢

但到時真係可能有命案發生
女大丁真係好愛佢

依段係之前架

自己開爐啦！
大j

得兩萬訂閱,D片得幾千VIEW
有撚幾萬一個月咩

癲佬乜都唔怕，最怕有人癲過佢

今生今世

咁大膽

之前仲係fb直播扑野

女大j斬龍心碌鳩

睇片喺龍心叫打

龍心遇著個癲過佢又想甩身, 講野即刻正正常常

愛你愛到殺死你

大丁真係好撚樣衰

屌 笑死 分手儀式

似兩個自己做戲

大j 都係short 的
一時痴龍心
一時屌龍心

抵死

Lm

ON9
講撚到自己係受害者咁

「已經」呀懵撚

睇龍心仆街

中出即飛

有冇扑野片

嘻嘻
我最期待既畫面出現了

條女先大獲
屋企又冇得番
錢又工 又冇書讀
真係靠龍心周圍帶佢乞食架咋

有冇人知呢種叫咩精神病？

龍心係邪教

唔好再吹捧呢個邪教教主

女大丁個ig改左名
仲話要restart

唔理佢真定假,有花生食就得

小二

小你老味 , 二奶呀

用腦啦

咁都有笑點

小二月同二奶都唔識分
定係我真心咗

屌你老母,學中文啦

小二 指客棧，酒館中的跑堂伙計，多見於古代小說中。

到依家都未睇到露西片

有冇人有今生今世backup

屌 又有條新片係大j 大力打巴龍心
大j 好似真係放棄龍心咁
唔好阿 大j !

之前唔係分手過一次？條女仲好絕嫁咩

大J個反應好唔正常
正常咁愛佢聽到分手會喊撚死
條片入面佢一滴眼淚都無反而仲笑笑口同龍心講嘢
真係痴撚線

講顛嘅話 條女一撚定顛過龍心
我feel到有時龍心都真心會淆淆地大j

可能佢其實唔係好愛
當咗龍心係老豆

最尾幾秒有喊呀聽到 不過正常女仔聽到佢頭幾分鐘講啲嘢都喊到七彩啦

可能夾埋呃收視

正正經經拍咸片算喇

飛大J 搵鬼妹拍

如果兩條J結婚生仔，佢個仔改乜名好？

笑死

含撚費

分手費真係聽得多 含撚費真係新term

屌你呢條片大丁好撚正常
之後過幾日就飲龍心d尿

大丁唔係俾佢屋企人捉左入精神病院咩
幾時放返出來的？！！

條女啲皮膚

龍心之前有條片話大丁每含一次撚就比$100大丁啊ma

其實有時真係好想龍心有報應
好想大j 真係可以精神折磨到龍心仆街收佢皮

啪啪聲 好爽

女大j係咪人格分裂

哇 欺師滅祖

龍心準備俾大j斬開十碌八碌

有邊個想要佢

龍心扮痴
條女真心痴線

又會咁乖真係走

對唔住呀主人呀

含到扯左

佢既片不嬲都多dislikes 搵野黎講
無大丁果排直頭view數插水

邊個忘恩負義？

痴撚線
飲完尿咁撚興趣

好撚仆街

龍心準備要死了

大j嬲爆爆咁走 唔知會唔會返黎報仇呢

大J正常返

對唔住呀主人

玩殘大丁

好嬲咁打2巴

WFC

好撚痴線

大丁其實點識到龍心
之前冇追過post
有冇人講吓

生！生！世！世！

個feel 勁撚似破壞之王 吳孟達呃完周星馳同佢講果d 野

屌你因為自己聽日要考試所以趕大丁去出面扎營訓兩日
痴撚線

聽龍心講係大丁主動係地鐵搭訕

龍J

係你地先信到十足
擺到明龍心條醒目仔學馬車咁作大個topic呃views啦
過一陣咪又復返合！

睇佢啲story 幾個月前真係普通女仔咁生活
識咗龍心之後點解可以變咗另一個人咁

佢老母又肯
成家人都痴撚線

巴士站果條片係之後既？又一齊返？

病毒

話佢靠youtube搵錢嘅唔用腦都自己開個youtube睇下啦
起碼兩萬訂閱先啱啱好入到分紅計劃
依家係就係入到 但啲片得幾千view
賺條毛就賺 去地鐵站問人借錢仲乞得多啦

仲有 佢本身就有錢 唔洗做都得嘅
就算要做 以佢學歷是但搵份工呃一個月糧都好過靠嗰少少youtube view賺錢啦

其實幾撚得閒先會睇哂一個痴線佬條條咁撚長既片

含撚費100都比唔到
要靠呃19歲女仔4皮
去酒樓整係嗌湯同白飯 仲要chur姐姐送個湯比佢

佢d片收音又差 又長 好多成個鐘 又冇重點
真係冇咩心機睇
相比劉馬車果d 又清晰 又短 好睇好多

女大丁係慘
不過係佢自己攞黎

大J唔再係我師傅呢句野好似喺邊到聽過

大家好 今日我叫BEN

屌龍心真係好撚討人厭

過幾日龍心啲片一撚定又有大j

依啲咁嘅垃圾都有5百幾正評
真係做乜鳩呀

兒登仔偶像黎

今次龍心嘅故事算唔算得上係黑色幽默呢？

信康寶萊都唔普通啦⋯⋯

真係差唔多關於龍心嘅po都可以有幾百個正評
但又完全冇內容架bo

希望大丁可以繼續痴住龍心 痴撚到佢仆街啦

咁都無內容 今次內容咪等睇龍心比條女玩殘

龍心真係玩到條女連作為人既價值都冇

如果大丁老豆老母有睇條片見到自己個女變到咁樣, 我諗佢地一定嬲到癲

借觀眾過橋飛條女

不如你用下個腦啦
1千個訂閱已經可以開分紅計劃
乜野啱啱好呀

啲毛孔同龍心say緊hi

精彩 一剔過 無冷場

最後成家激到癲晒

同埋佢今個月加埋差唔多有成700,000 views
香港CPM大約係2-3蚊美金
即係大約每一千view有3蚊美金
計埋差唔多成14000~16000
邊度少
會唔會佢拍下啲鳩片都揾得多過你

更正
原來佢今個月係成7百萬view
佢今個月揾幾錢自己再計下

佢咁撚樣乜鳩學歷都冇人請啦

得罪講句
佢死左都唔關我事啦真係冇人想理啲垃沒嘅動態

壓住佢打佢塊面鍊佢要佢跪低仲叫佢主人
條女都幾m

過2星期大丁就唔會係地球上面

一屋都痴撚線

笑撚到仆街

我見到女大J個樣頂唔到3秒關左

其實個女仔真係好慘，我自己冇睇過大j唔記得佢個樣係點，所以我唔覺得個女仔似大J。但係我睇條女IG，幾個月前仲係啱啱畢業嘅年青人，同D朋友仔周圍玩好開心，但係而家已經係癡撚咗線，連一個做人基本嘅尊嚴，自尊都已經失去埋，龍心真係有啲料到

重新回味來生來世

好撚不孝 屌

癲起上黎
呢d先得人驚

扮買都信

可能係龍心最後一條片 轉頭衝入廚房攞刀劈佢再自殺 同年同月同日死

Loop左0:45好多次

女大J終於脫苦海喇

大J係咪真係走到？

但拎唔到錢出黎 拎錢要2萬

[size=1][/size=m

又viral

含然費，係咪 真係有送到樓

女大J d 毛孔咁粗

來！生！來！世！

冇啦，100蚊含撚費都唔捨得比

大J 日日幫龍心含撚
又任屌
好難甩身

有無條女ig睇下

早幾日先拍片扑條女， 搞到人lin 又露埋， 你估唔洗後果呀， 抵啦龍心

關我撚事咩

條女好樣衰
加埋兩個人好嘔心

正呀喂日日有花生食

龍心話唔拍片果陣
大j狂屌佢喎

正

咩2萬
夠800蚊已經可以拎出黎

點都覺得你地好假起到做緊戲

Btw支持大丁自立門戶拍片屌臭龍心 反正大丁你都比龍心玩臭咗個人生 真係衰到都冇可再衰 學業 人生 家人 朋友 一切歸零

反正都乜都無晒 緊不如搵馬車拍片 追擊龍心 你記住龍心屌完你依隻免費雞 利用完你 擺你上枱 再一腳踢走你

有睇既人都有份助長龍心玩條女